[正視聽]要天天推禿伯爆料post

高登班盲毛模糊曬我地轉會個目的，依加重點係林早泄條撚樣點出賣我地同賣account 既醜聞。

agger

有無link？廢事搵